有冇人知 MTR 持有既車位可以點租？

查過地契，有一半車位都係 MTR，佢地又唔放租，堆車位就由得係度丟空左十年以上既時間。

問過管理處，佢地又話 d 車位賣走曬，有冇人知可以點租到 MTR 持有既車位？

佢地唔肯放租…你點問都租唔到嫁啦…
一係入MTR做咪租到囉

入mtr都半個公務員==
日頭空置唔表夜晚空置
夜晚先係活動時間
今日係2020年12月5騎6

點解我唔明你講咩

你係講mtr旗下屋苑？
定車站嗰啲車場？